逾320名公務員聯署 倘特首漠視民意將發起工業行動

一批公務員向行政長官林鄭月娥發表公開信，表示如果政府繼續漠視民意，將會發起具體工業行動，負責人說，至今已有超過320名來自不同部門的公務員參與聯署。

另外，他們亦已聯絡其他發起聯署的團體，包括超過500名行政主任職級人員，商討下一步行動。RTHK

法治都死埋啦